{
  "Automate file storage operations with Google Cloud Storage. Upload, download, manage buckets, set permissions, and monitor changes with real-time triggers.": "使用谷歌云存储自动化文件存储操作。上传、下载、管理桶、设置权限以及实时触发器监控更改。",
  "Create Bucket": "创建桶数",
  "Delete Empty Bucket": "删除空栏",
  "Clone Object": "克隆对象",
  "Delete Object": "删除对象",
  "Search Objects": "搜索对象",
  "Search Buckets": "搜索栏",
  "Create Object ACL": "创建对象 ACL",
  "Delete Object ACL": "删除对象 ACL",
  "Create Bucket ACL": "创建 Bucket ACL",
  "Delete Bucket ACL": "删除圆桶ACL",
  "Create Bucket Default Object ACL": "创建圆桶默认对象 ACL",
  "Delete Bucket Default Object ACL": "删除圆桶默认对象 ACL",
  "Create a new bucket in a specified location/configuration. Perfect for automating storage provisioning for new projects.": "在指定的位置/配置中创建一个新的存储桶。为新项目自动化存储配置。",
  "Clean up unused buckets by deleting them if they contain no live objects.": "清除未使用的数据桶，如果它们没有活动对象，则删除它们。",
  "Copy / clone an object (file) to a new location (same or different bucket), optionally overriding metadata. Perfect for duplicating files as backup or version.": "复制/复制对象(文件) 到一个新位置(相同或不同的存储区)，可选的覆盖元数据。完全可以复制文件作为备份或版本。",
  "Permanently delete a specific object. Perfect for removing obsolete files.": "永久删除特定对象。完全可以删除过时的文件。",
  "Search objects by criteria. Perfect for finding files in your bucket.": "按条件搜索对象。完全可以在您的bucket查找文件。",
  "Search buckets by name. Perfect for finding buckets in your project.": "按名称搜索bucets。完全可以在您的项目中查找bucets。",
  "Add an ACL entry to an object (grant a permission). Perfect for granting read/write access to a user or group.": "将ACL条目添加到对象 (授予权限)。授予用户或群组读/写访问权限的优点。",
  "Remove an ACL entry from an object. Perfect for revoking access for a user.": "从对象中删除ACL条目。完全可以撤销用户的访问权限。",
  "Add an ACL entry at bucket level. Perfect for granting permission to manage the bucket.": "在 bucket 级别添加一个 ACL 条目。允许管理bucket 的权限。",
  "Remove an ACL entry from a bucket. Perfect for revoking access for a user or group.": "从 bucket 中删除一个 ACL 条目。完全可以撤销用户或组的访问权限。",
  "Set default ACLs for new objects added to a bucket. Perfect for automatically assigning permissions to new uploads.": "为添加到bucket的新对象设置默认ACL。为了自动分配新上传的权限。",
  "Remove default ACL settings from a bucket. Perfect for reverting to default behavior.": "从bucket中删除默认的 ACL 设置。恢复默认行为最佳。",
  "Project": "项目",
  "Bucket Name": "桶名称",
  "Location": "地点",
  "Storage Class": "存储类",
  "Enable Versioning": "启用版本",
  "Uniform Bucket Level Access": "统一的桶级访问",
  "Labels": "标签",
  "Bucket": "桶数",
  "Object": "对象",
  "Destination Object Name": "目标对象名称",
  "Metadata Overrides": "元数据覆盖",
  "Generation": "生成",
  "Prefix": "前缀",
  "Glob Pattern": "Glob 模式",
  "Delimiter": "分隔符",
  "Include Folders": "包含文件夹",
  "Include Versions": "包含版本",
  "Page Token": "页面令牌",
  "Max Results": "最大结果",
  "Name Prefix": "名称前缀",
  "Include Soft-Deleted": "包括软件删除",
  "Projection": "投影图",
  "Entity": "实体",
  "Role": "作用",
  "Unique name for your bucket (must be globally unique, 3-63 characters)": "您的 bucket 唯一名称 (必须是全局唯一的，3-63 个字符)",
  "Key-value pairs for bucket labels": "Bucket 标签的关键值对",
  "Name for the copied object (must be valid object name)": "复制对象的名称 (必须是有效的对象名称)",
  "Optional metadata and properties to override in the copied object (contentType, cacheControl, contentDisposition, etc.)": "可在复制对象中覆盖的元数据和属性 (内容类型，缓存控制，内容处理等)",
  "Optional generation number for versioned objects (permanently deletes a specific revision)": "可选的版本对象生成号码 (永久删除一个特定的版本)",
  "Filter objects whose names begin with this prefix": "筛选名称以此前缀开头的对象",
  "Glob pattern to filter results (e.g., \"folder/*\", \"backup-*.txt\")": "筛选结果的 Glob 模式(例如，\"文件夹/*\", \"backup-*.txt\")",
  "Delimiter for hierarchical listing (commonly \"/\")": "等级列表的分隔符 (通常是 \"/\")",
  "Include empty folders and managed folders in results": "结果中包含空文件夹和管理的文件夹",
  "List all versions of objects as distinct results": "列出所有版本的对象作为不同的结果",
  "Token for pagination (from previous response)": "分页令牌(从以前的响应)",
  "Maximum number of objects to return (recommended: ≤1000)": "要返回的对象的最大数量 (推荐：\\n 1000)",
  "Filter buckets whose names begin with this prefix": "筛选名称以此前缀开头的数据包",
  "Include soft-deleted bucket versions in results": "在结果中包含软删除的 bucket 版本",
  "Set of properties to return": "要返回的属性集",
  "Maximum number of buckets to return": "返回的最大桶数",
  "The entity to grant access to. Must include the entity type prefix. Format: user-emailAddress, group-groupId, group-emailAddress, domain-domainName, project-team-projectId, allUsers, or allAuthenticatedUsers. Examples: user-liz@example.com, group-mygroup@googlegroups.com, domain-example.com, allUsers": "授予访问权限的实体。必须包含实体类型前缀。格式：用户电子邮件地址、群组Id、群组电子邮件地址、域域名域名、项目团队-项目ID、allusers或allAuthenticated用户。 示例: user-liz@example.com, group-mygroup@googlroups.com, domain-example.com, all用户",
  "Optional generation number for versioned objects": "可选的版本对象生成号码",
  "US (Multi-region)": "美国（多区域）",
  "EU (Multi-region)": "欧盟（多区域）",
  "ASIA (Multi-region)": "ASIA（多区域）",
  "us-central1 (Iowa)": "我方中心1 (Iowa)",
  "us-east1 (South Carolina)": "东面1 (南卡罗来纳州)",
  "us-east4 (Northern Virginia)": "东方4 (北弗吉尼亚)",
  "us-west1 (Oregon)": "我们-西1 (俄勒冈)",
  "us-west2 (Los Angeles)": "我方-韦斯特2 (洛杉矶)",
  "us-west3 (Salt Lake City)": "我们的西3(萨尔特湖城)",
  "us-west4 (Las Vegas)": "我西4 (拉斯维加斯)",
  "us-south1 (Dallas)": "南面1 (Dallas)",
  "europe-central2 (Warsaw)": "欧洲中央2 (华沙)",
  "europe-north1 (Finland)": "欧洲北面1 (芬兰)",
  "europe-southwest1 (Madrid)": "欧洲南欧1 (马德里)",
  "europe-west1 (Belgium)": "欧元-韦斯特1 (比利时)",
  "europe-west2 (London)": "欧元-韦斯特2 (伦敦)",
  "europe-west3 (Frankfurt)": "欧元-韦斯特3 (法兰克福)",
  "europe-west4 (Netherlands)": "欧元-韦斯特4 (荷兰)",
  "europe-west6 (Zurich)": "欧元-韦斯特6 (苏黎世)",
  "europe-west8 (Milan)": "欧元-韦斯特8 (米兰)",
  "europe-west9 (Paris)": "欧元-韦斯特9 (巴黎)",
  "asia-east1 (Taiwan)": "亚-东1 (台湾)",
  "asia-east2 (Hong Kong)": "Aia-east2 (香港)",
  "asia-northeast1 (Tokyo)": "Aia-northeast1 (东京)",
  "asia-northeast2 (Osaka)": "Aia-northeast2 (Osaka)",
  "asia-northeast3 (Seoul)": "Aia-northeast3 (首尔)",
  "asia-south1 (Mumbai)": "Sia-south1 (孟买)",
  "asia-south2 (Delhi)": "asia-south2 (Delhi)",
  "asia-southeast1 (Singapore)": "asia-southeast1 (新加坡)",
  "asia-southeast2 (Jakarta)": "asia-southeast2 (雅加达)",
  "australia-southeast1 (Sydney)": "美丽利亚-东南1 (悉尼)",
  "australia-southeast2 (Melbourne)": "australia-southeast2 (Melbourne)",
  "northamerica-northeast1 (Montreal)": "北美洲－北极1 (蒙特利尔)",
  "northamerica-northeast2 (Toronto)": "北美洲-北美洲2 (多伦多)",
  "southamerica-east1 (São Paulo)": "南美洲-东部1 (圣保罗)",
  "southamerica-west1 (Santiago)": "南美洲-西1 (圣地亚哥)",
  "Standard": "标准的",
  "Nearline": "附近的",
  "Coldline": "冷线",
  "Archive": "存档",
  "Multi-regional": "多区域组织",
  "Regional": "区域",
  "Durable Reduced Availability": "持久减少可用性",
  "No ACLs (faster)": "无 ACL (星号)",
  "Full (includes ACLs)": "完整(包括ACL)",
  "Reader": "阅读器",
  "Owner": "所有者",
  "Writer": "撰写者",
  "New Object Created": "创建新对象",
  "Object Updated": "对象已更新",
  "Triggers when a new object is created in a bucket": "当一个新对象在一个桶中创建时触发",
  "Triggers when an existing object is updated in a bucket": "当一个现有对象在一个桶中更新时触发",
  "Prefix Filter": "前缀过滤器",
  "Only trigger for objects with this prefix": "只触发带有此前缀的对象"
}